無口罩係咪一定死梗

乜都買唔到
如果個個都戴 自己無戴既話
受感染風險其實無之前甘高？

度度都被人cut單
又唔係醫護 又唔係確診地區 個個都話優先賣
好似被人歧視甘 雖然我都明白醫護好搵命博

理論上係，但我見到街都係得九成人戴，總有人同你一樣係無戴

我都無罩 日日留左係屋企

有條巾, 擋下口水已經好好多

冇罩就唔好出街，出街就唔好驚

真 攔炒

如果瀨左野 我一定唔會去醫院 驚傳比醫護

夜晚一齊上amazon睇下有冇平嘢執啦

做TG團購集運個d話優先比區議員同醫護

今日出街已經見到多咗好多唔戴口罩準備攬炒嘅廢老

是但啦 有幾千盒貨既都話比區議員先
咪由佢爆發lol

有無試過買豬咀?
我見仲有D網店有貨

有左咪去狗屋 7婆到報到囉